估吾到nben真人靚仔過會然阿古路咁多-.-

靚仔到小妹淨係睇圖都出水

屌你老母？

推乜能

屌你老母你又話自己唔靚仔

你型過我啦

圖左？

父哥

中間果個？

小心講野